有人搞討論氣候變化的講座，大家參考一下！

《一百萬人罷課之後的氣候正義運動》講座

瑞典女孩格蕾塔•桑伯格（Greta Thunberg）由去年開始在各國發起逢周五罷課，抗議各國領袖對於氣候危機議而不決，至今已經有一百萬人參加。全球暖化危機是地球人的共同危機。現在的香港，秋季幾乎消失，就是其中一個表徵。而無論是中國大陸還是香港，都是碳排放很高的地區。香港不能在氣候正義運動缺席。這次艾克蘭第二次路過香港，我們再次邀請這位環保專家演講，談談左翼有什麽氣候正義對策，桑伯格在發動新的社會運動方面，又帶來了什麽樣的希望及挑戰。

報名：

你搞個講座，但係連講者， 搞手 background 都無，叫人點參加你個活動

今日好秋下